《一群香港利物浦球迷致手足的公開信》

《一群香港利物浦球迷致手足的公開信》

各位香港手足：

我們是一群香港的利物浦球迷，波齡有深有淺，職業各有不同，價值觀各有不同。但我們均不約而同熱愛利物浦，亦同樣熱愛著香港。

在過去兩個月，大量香港人堅定向政府表達反對逃犯條例的訴求，展現出他們對香港的承擔。

然而，香港政府非但沒有回應市民大眾的五大訴求，更試圖用各種語言偽術狡辯，企圖混淆視聽，進而無視及縱容警察濫權，肆無忌憚打壓市民，令局勢急劇惡化。

而在多次遊行示威中，香港警察漠視遊行民眾的人身安全。肆意以圍堵方式推撞示威者，又強逼大量市民於短時間在狹窄空間下離場。這是極不負責而危險的殺人行為，實為警察主動製造治安問題。

自1989年希斯堡慘劇發生，這宗由警察失責做成的血案一直是利物浦球迷心中永遠的痛。而身為受害者，利物浦球迷一直對警察失職暴行恨之入骨。

更甚者，在7月21日晚上，元朗出現大量白衣暴徒以極其暴力及血腥手段無差別攻擊香港市民。香港警察不但沒有積極保護市民，反而包庇及放任白衫暴徒，對他們的暴行視而不見，置市民人身安全於不顧，完全背棄警察誓言。

更令人痛心的是，特區首長在翌日向傳媒表示國徽比市民人身安全更加重要，企圖淡化警察於元朗暴行中失職的事實，諉過於人。

對於以上所有政府及警隊惡行，我們表示深痛惡絕。在悲憤萬分同時，我們呼籲政府懸崖勒馬，正視香港人五大訴求：

一，立即撤回逃犯條例修訂草案。

二，撤回六一二暴動定性，釋放義士。

三，成立獨立調查委員會，緝拿所有元朗白衣暴徒歸案，徹查警黑合作及濫權暴行。

四，行政長官、保安局及警務處處長立即問責下台。

五，立即解散立法會，實行雙真普選。

最後，我們亦希望大家珍惜生命，堅守心中信念。

身為利物浦球迷，我們始終相信，永不放棄，堅持下去，才有無限可能，一起創造奇蹟。

要記住，香港人，齊上齊落，永不獨行。

You'll never walk alone.

一群熱愛香港的利物浦球迷敬上

暫時唔反利狗住

利狗好高汁

清算鍾仔ok?

Gchi

我地利迷有手足唔係咁諗

呢條自稱利迷迷既奶共生物一定要割

希望大家幫幫手，球賽宣傳部靠哂你地

樹大有枯枝
其他隊球迷都會有垃圾藍屍

ynwa

利狗特別多中坑fans所以藍絲都多

我地利迷反開黑警同fake news

Push

唔反了

YNWA！

YNWA

YNWA!

YNWA!
利申:我49000

push

YNWA
波台大團結

利申：阿仙奴球迷

好憎利物浦，但香港利迷高質

YNWA返屋企影波衫

推

終於到我地

可惜有例外

YNWA👋👍

香港人，YNWA!
利申：49000

We connect

利撚支持YNWA

咪撚扮野啦利狗

死猁狗拎光環

利申猁狗

利撚係高質好多

認真聯絡下各大球迷會
遍地開花

正式宣佈利迷係波台既清泉

究竟林病可唔可以連獌同痢都connect 埋

其實我地鼓勵所有球迷加入，一齊對抗暴政。
因為呢個地方，係猁獌鏝妓軌蝗疤等球迷共同既家，呢到係我地既屋企，香港。
大是大非面前，我地應該共同企出黎，無分彼此。